一條概率請教大家

舉個日常既事例先，，有5個單位用同一條排水管咁啦。。
1。咁係我開水期間其他人都會開水既機會率係幾多。
2。其他人開水期間，我唔會開水既機會率又係幾多。

你都要比d bg infomation 先得嫁

例如咩資訊，仲味學

0-1

計嚟做乜
概率除咗用嚟戒賭之外我諗唔到有乜用

味您老母咩
中五都未讀仲好意思咁大聲講出黎

深深體會到乜嘢叫「後生是原罪」

唔係呀，我都想學，我間仆街學校，有次中文唔小心衰左，＜＜用中文分班，分左同啲差既人一齊，果時佢啲數係咩班至咩班學進階數，而差啲既學番基礎數我自己都有自習，但係唔明

當係你地日常沖涼咁既用水頻率。大概咁作0-1

當正常人平時1日1-3次咁，5個單位都差唔多，是但代入數(正常頻率)沖涼既次數，黎計

其他人係指所有人一齊